估唔到曼聯班球員又幾好戲

尤其鄧加琳

山神

全能到仆街

鄧你老母咩蓋狗

應該叫利物浦賣廣告 Deadpool同Liverpool

山神識彈琴又有演技

ching有無問deadpool拎抺過格甩底的紙市